留意返，林鄭個聲明係講「過去兩個星期日」

只係認同星期日既遊行係和平

其他時間依然當你暴動